波子同鯡魚水彈都好好玩

琴晚發夢 係夢度玩波子 唔小心掉左過對面屋
跌到成地都係 一踩到就就跣到仆街 夜晚黑媽媽
成地都係 都唔知點避好

又玩鯡魚罐頭 加水 用膠袋裝 再加條繩 即刻變左流星鎚
轉轉轉 掉出去 掉得遠好多 跌落地又臭 臭成晚架 大家千奇唔好玩